各區文宣可唔可以加大力度

仲有airdrop呀